(警世) 匯豐派息會倒跌

派得咁少，個個去晒內銀
今朝d大戶散貨俾散戶

之前我已預測過中海油升返上$9

信不信由你

今時今日
仲有人買匯豐

Blablablablabla

次次hsbc公布完業績1點就倒跌架啦

連登仔嗰陣時吹奏話癈老先買
點知而家個個追貨
話想上返50 60

(警世)883 中海油唔買就走寶

Push

30果時唔買依家先黎買？

我信媽咪麵

落返28 可以幫襯下的

咪就係

全力押注中国🇨🇳
一陣又俾拜登制裁

最後逃生門

49>48

11

啱啱睇即市圖,
即真係成個倒v咁喎
^

準備

46.950

滅世棍

仲有咩股介紹
匯豐唔買啦

晒氣啦 佢話睇淡都等咗兩個幾三個月先妹妹下上到$4x

有咩公司出業績係會升
利好消息係出之前都消化晒

我低位升咗49%

我要恭喜你

$38.75買
今早$46.85放

點知放完，抽升到$48

入咗 多謝樓主

28蚊入左少少
如何部署

傻散係咁 跟住高追完輸錢又屌鬼

見到拜登呢個名，就知匯豐穩了。

跑贏美國三大指數

SH 到 60

仲買HSBC ?
你稍為好彩扑中隻美股都好過係HSBC浪費時間

Buy on rumours sell on facts.
係牛歡喜配咸酸菜嘅 掟律

屌你老母快撚D升番上$60
我要番家鄉屌你老母

咁睇幾錢

跌穿47了

樓主好勁

跌緊啦

27走

幾時股災？

準備片中

24蚊聽到46